富士山今年無法登頂！颱風帶來山泥傾瀉掩沒登山道

唔撚係呀麻⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯book晒野⋯⋯⋯⋯⋯

===================================
【活動】富士山今年登山不能？富士山每年7月開山，因為太有名每年短短兩個月有超過20萬人登山，但山梨縣早前開記者會表示「判斷今5年不能到達山頂」！問題發生在最多人走達15萬人的「吉田路線」及「須走路線」，兩條路線合流後經過的「久須志神社」。

那裡原來有一座鳥居及兩隻狛犬像座鎮登山道，但左邊的石牆因為去年的台風24號崩塌，把左邊的狛犬像「活埋」，登山路也被掩沒，無法通過自然不能上山頂！山梨縣預計7月1日開山，當局已確認今年登山季節無法修復。

另一邊的靜岡縣則於7月10日開山，由該縣出發的另外兩條登山路線雖然不受影響，但「富士宮路線」超斜易患高山症，「御殿場路線」則距離超長體力要求高，加上這兩條路線本來使用的人不多，設施十分缺乏，初心者很易出事，簡單來說，如你不是資深的登山者，請放棄今年的富士山登頂計劃。

我都book晒...

好彩登左😁✌🏾

唔撚係掛

官方無講過吉田線今年上唔到，只係話原本係預計7月1號開山個陣已經修復好既路線有delay所以會遲左開8合5目至山頂路段，呢個咁既劍心在下係度斷章取義危言聳聽又唔做足fact check

利申book左吉田線山屋8月1號上，睇定d先

Just got out of an onsen near Fuji mountain 🏔 I forgot to bring my towel so I’m drying my lower body on my dirty clothes.

其實富士宮線係第二易行

揮手，我同女女都係8月1號上2號落山

好彩上年去左

I remember many years ago in japan, an entire village was wiped out by a hurricane and an earthquake

舊年行富士宮登頂
其實慢慢行 做足安全準備
唔好心急係無問題

睇到7月10都未開到即轉富士宮

唔撚係呀

吉田路線落山係咪都封左 本來諗住富士宮上吉田落..

BOOK 左7月中去,即係冇得上? email 問左WILLER 又話冇問題

It’s a good bet that the Japanese yen 💴 will continue falling this year so you might just as well go on holiday in japan 🇯🇵

七月尾去河口湖
見到富士山既機會大唔大

It’s fine now. Though it’s an arduous journey it’s worth it for the view from the top and the confidence that you’ll gain afterwards. Going to Tokyo and the Fuji mountain 🏔 for the summer holiday is your best bet since the Japanese yen has fallen fairly rapidly over the past month